[夏天來了] Red Wing 討論區

好耐都冇Red Post 了，大家傾下Red Wing

本身有好多波鞋，但最後拎番到RedWing 出黎著，別有一番味道，其實Red Wing 都好舒服

因為Red Wing 關係，買左人生第一第一條老牛去襯

有8111,同875

聽日應該去睇下1907
大家有咩推介？

打錯曬d字，9111,875先岩

8112

夏天先來著red wing? 但襯牛真係一流

廿廿

藍色

不了 太熱

明記仲有無做？
好想買，但上網搵唔到資料

而家仲有人著red wing?

redwing 好舒服都講得出

你見我短襪就咁著就知，著波鞋隻腳有味，Red Wing 冇

記得上年拎出黎發發地毛

成街都係又話跟風
冇人著又話仲有人著
咁著咩先好

因為呢排買左牛仔褲，以前未著過

9111襯 卡其色同軍綠色 chino得唔得

哇 屌你老味 對腳已經粗
仲要pin roll襯redwing 柒撚到呢

red wing 好重
夏天太焗, 冬天好D

重到仆街

又焗

夏天著只係受罪

想問大家 前排潮濕 放左係鞋櫃
個面有幾個位都發霉 有咩解救方法
清理過一次過一彈又有霉過

係咪要多d 著，我對875買左6年，得閒拎出黎抺下就冇事，其實本身都好少著

著哩d boot 唔好當著波鞋咁roll 腳啦
摺一下已經夠
同埋rw 我覺得係iron ranger 系列先好睇

新入手

換底貴到閪，依家剩係落水鞋落雨先著

冬天著好正，但夏天著真係攞苦黎辛

捻起都正

其實我夏天係著拖鞋出街

佢都roll

us13香港邊到有得試 搵唔到邊到有得買

對鞋咁大隻唔好roll 到咁窄你明唔明

我US 10 望落去都勁大隻

其實係你本身條褲唔係超slim

咁又點??
肉酸就係肉酸
就算鬼佬都變唔到個事實

巴打呢對咩model?

其實腳粗係咪唔應該著呢啲鞋
我之前試著過 自己都接受唔到

我都未試過有人話我腳粗，我都想再粗d

181cm, 160磅，粗極有限啦

腳粗同著唔著呢D鞋其實冇關係
係柒在著條窄褲

日日返工都踩住1907

同意

岩岩買左

知就好

前排入左另外兩對其他未著軟 係對1907換底果陣著過兩三星期

1907 好Q 硬

著左8年 之前淨係冬來偶然著 而家日日著住返工

冬天*

最衰1907冇E 頭，買US10, 唯有唔用鞋'煎'

邊到買鞋墊？

1907 跟埋

不過本身著9111 同875 都冇用開

可以去take 5 買條靚日牛黎襯
red wing 哩d 入門，頂盡買埋iron ranger
之後可以慢慢升上去

依家出面都賣二千幾三千好鬼貴 以前睇都係千中

我唔知咩型號 買果陣無 成日啲鞋墊唔fit位

岩岩對1907 成2500

我條U 記牛 其實我都唔想roll 咁緊，因為d 布好軟，成日鬆開好煩，但條褲好平，$199

我睇下Take 5 先

red wing得返老屎忽

咪係 真係買唔落手

仲red wing?好out 呀清

中四果陣買過一對875 著到而家 換左Vibram底

著咩好

白飯魚

仲out

過多兩日啲明星著返 又唔知幾多人搵

淨係識跟風無獨立思想既傻仔

換Vibram 幾多錢

其實我唔想著波鞋，反而買番RW

咪鬼roll啦，影撚衰曬red wing
就咁一條501加875已經溝死女

Redwing 自己prefer 直腳牛

600-650

想知換底加翻新 會唔會搞埋內籠
入面有d皮甩左有d刮腳 著得唔係好舒服 頂住頂住咁

下 睇圖都唔算好粗姐
唔通要瘦到成碌竹咁著先好睇？

而家係邊入到

CPU 10% off only

要問下

9111留名

9060 襯日牛
玩vintage一流

我個人覺得875最型

最多人9111 同875

不過而家都唔多會著
都唔知點解前幾年會頂得順三十幾度著redwing加牛仔褲

9111

除左RW仲有咩牌子既 boot 好J？

我都係有1907,,12年買左
著既頭一個星期著到2個腳踭損曬流曬血
對襪都穿埋
但就咁配原色牛真係正

但自從買左visvim對grizzly boots之後就冇再著過
現加放到封曬塵

8071

過幾日番工試下

visvim 同red wing我都有, 但真係未見過人著visvim

9111 加 直腳牛仔褲
唔洗roll都夠殺

有對8138
夏天著真係焗到仆街出哂腳汗

那有$

visvim 有咩咁正先

你個名

今日太熱，著短褲

visvim設計真係幾好舒服,不過我唔捨得著粗著,

著red wing就放心粗著踢呢踢路,

有冇牛仔褲/長褲推介

日牛大把 pherrows momotaro 豬 tcb

因為red wing愈舊愈靚

D boot不嬲愈舊愈vintage，先靚

仲咩姐 我未話左係愈舊愈靚

有冇人著engineer boot?好焗同硬

對9111買左十年都有

直腳定窄腳？ 我著窄腳整到個摺位係咁磨小腿

LVC 55cut

正 係香港入？

2268~?

係

我覺得直腳 吊吊地褲腳 最型，但要夠高先好睇

對對red wing 都係要夠高先好睇

終於著新鞋，對鞋有d 鬆，用左個鞋'煎'又好撚緊

875同9111 舒服d (3對都係US10)

Btw, 唔pin roll 好撚鬆隻褲腳

其實係我見上一個post 叫[冬天來了] 我先改個咁ge 名

甘你老母咩

我平時夏天著拖鞋，不過番工室內，著下redwing 又唔會好熱

可能個內籠仲未比d 腳汗整軟，個底好硬
果時對9111好快就軟

Amazon us終於有折 岩岩買左對8111 $225 usd好期待

9016留名

我著1907佢個鞋墊,配埋佢出果隻厚襪,我覺得勁舒服

但你有冇買比正常red wing 大半碼

我波鞋著US11, Red Wing 就US 10

有無巴打買過second factory

我果對d皮裂曬

你以為自己著得好好睇？

之前係日本outlet 買左 返到屋企先知
不過好似冇乜唔同

red wing vs timberland
邊個好D

你以為你回得好型？

red wing 好似特別d

都唔撚明你點解要 pin roll
格格不入

Redwing 1907可以著一世

有冇圓頭既１９０７

係呀細波鞋半碼都OK

但係1907隻皮污糟左好難清潔
我試過比D咖哩汁偕到對鞋，d汁乾左對鞋就有個印

我腳多踢垃圾正常整污糟我又冇所謂,係有個印特別覺眼

無所謂啦 愈污糟愈型

樓主，唔識襯唔好著啦，
出街真係會比人笑，
你真係著得好撚7，
我唔想笑你

都係既,work boot都係for粗著, 我都冇保養都對鞋,平時行街鍾意踢就踢踩就踩架啦

呢幾日照著

想換底 有無咩地方介紹

34度著redwing

樓主生癬未

著到對腳睇落好短

銅鑼灣“有得補”

著8112頭半年, 犧牲左好多淺色襪, 同埋腳皮...

幾錢到

睇你換咩底， 好似最平五六百都有

我覺得反而係著牛仔褲辛苦D

有無鞋墊推介?
個底硬到仆街

淨係換前掌點解同成個底換差唔多價🤔

Ching 你個對係咩model?

因為一樣咁拆，你估係塊膠貴定人工貴？

Pin roll真係好柒

9017 beckman

成年冇著, 發霉
尋晚拎返出黎清潔加上油

落大雨當水鞋

最中意踩水氹,
朋友著波鞋要避開行，
我就直直咁行。踩埋落去。

點解會換前掌
我後跟磨走晒先。
雖然都著到，但會滑左小小

啲膠甩

去污糟地方都差唔多,個FD著波鞋驚踩污糟小心行,我就唔理垃圾污糟都照踩

D膠咁廢?

香港除左cpu同明記，仲有邊到齊碼同齊款？
想買875

巴打 我建議你都係去明記，有得平，碼數半碼都有，無得輸

打電話問左先，明記之前打過去，咩discount 都冇

唔該曬巴打們
想問一下買rw 875既size應該點選擇？
我nb著us10,
Rw us8好緊好難除，us9後面放得落3隻手指，
Us8.5未試過，請問一下rw 應該點選擇先係岩size?
有人話岩岩好緊因為會愈著愈鬆，有人話要放到3隻手指，請問巴打們點睇？thank

首先對鞋一開始啲皮係硬著一排先會軟同鬆，
買個陣你要諗你需唔需要鞋墊，要鞋墊就帶去一齊試。
第二，你要帶對你日後著對875ge襪 ，襪厚度都會有影響。
巴打你難除係指對鞋長度定闊度？
另外綁鞋帶綁到你覺得舒服個緊度睇下行個左會唔會好鬆，希望幫到你

我就會上amazon買,通常2000搞掂

Iron ranger 8111
Postman oxford 3104

875我著US9.5
平時d 鞋就US11

RW US10 先岩

End clothing 75折 好多包埋運都唔駛2k

唔該曬巴打，咁我遲d上明記買算

冇得試始終唔知岩唔岩自己

岩岩睇左冇size

有冇牛襯9111靚
睇極都唔啱心水

姐係巴打875 down 1.5us?
其他rw down 1us?

夏天真係頂唔順
不過想買多對圓頭嚟著

唔記得講，巴打最好試8.5

我875,1907,9111 都係US10

想問邊度帶red wing 鞋帶買？

我著RW 8.5號,但係表哥比左對8130 9.5,我加墊居然都著到

$1600 入beckman抵屌唔抵屌？

明記？

換底係咪應該去嗰間咩咩堡？
又係時候要換底

8115留名

8131留名，冬天著
夏天不了

十年前上過明記買
嗰陣仲喺上海街
請問依家地址喺邊
上網搵到好多明記五金
佢個舊網又無地址
或者知唔知市區邊啲店有得賣

抵喇 邊度買？

網購的，我入咗手，宜家無咁平了。

換底愈來愈貴

而家幾錢？

計吓對9111都著咗8年了

我都買咗對9011

我都想知明記依家係邊

點解要同佢買?

街好少有女裝，所以唯有上去佢到試

7舊啦

咁貴? 有D鞋頭D皮比我踢污糟哂唔靚,不如買過對新好過

加多幾舊買對新好撚過

factory second 抵玩到爆

有次食飯隔離條女跌左隻叉落我對9111度,鞋頭有pat咖哩汁,當時冇理由佢乾,點知就有行印好深點抹都唔甩,而家換底咁貴,個底蝕完唔駛諗扔左佢算

而家有對9111
想要多對8085

落大雨著red wing最岩

Cpu張折扣卡6折定唔知7折用唔用到係red wing到

想入9014 襯西褲 返工 邊度買最抵

腳汗撚？

呢排成日落雨,Roll起條牛當對RW係水鞋幾正

想問下呢家 1907 係幾錢左右
有對舊既 發晒霉 拎去比人搞同換底 唔知要幾錢落樓

拎咗去換底
Vibram 1136
$580

邊度搞？

德發3樓

想問8111香港有冇得換底？

我個FD對RW鞋帶出哂D白色絲,點解呢?

6年8165 年頭著去旅行滑雪
凍到其中一隻龜裂咗
問過鞋匠話救唔番
冇咗防水功能
好掙扎幫唔幫佢換底

鋼印875 邊度仲搵得到》

明記究竟向邊度,,,定係已經不存在

上網搵唔到地址 兩年前都搵到佢官網

去荷理活廣場好似有間有埋rw~

有9875/9874/9870/9871

去過明記就知點解要去明記

irish setter明記冇

最近買咗對1907 拎黎踩雪同我呢邊零下十幾度 使唔使噴下防水 搽下野？ Thanks

你要咩size?

7-8

us7定uk7? 我好似有 875 同877

[/img]
岩單岩？

岩唔岩
6.5 e頭

6.5好逼

你可以出去試下size先既
呢對e頭應該好d
us 7 877有無興趣

你係鋪頭？